廣西南寧動物園被爆疑似虐畜，老虎飢瘦如柴、迫殘疾海豚表演

最近廣西南寧動物動圓被曝疑似虐畜，有不少遊客指園內動物毫無精神，老虎飢瘦如柴，質疑動物園虐待動物。

有遊客發現廣州動物園內有老虎瘦得只剩下皮包骨，而且還會吃樹皮、吃草。

有蘇卡達象龜背上被掛上國旗和錢箱，供遊客丟零錢，而且遊客指養殖象龜的池子非常污糟。

呢隻係之前在野外救援的中華白海豚，被安排放在動物園醫治，但園方醫好傷後不放歸，留在動物園做動物表演，最後導致吻部斷裂，但園方依舊繼續安排牠表演。

有遊客貼出以前去動物園的相片，指出以往都曾經懷疑園方裡動物的健康狀況。

對此，動物園回應指該老虎天生苗條清瘦，並解釋因為係高度親近交配繁衍下一代，所以相對瘦小很多。園區工作人員也表示，華南虎的飲食要求比運動員還要高，吃草有助於老虎消化。動物園表示將在老虎區周邊明顯位置張貼關於華南虎的宣傳資料，免得大家繼續誤會。

至於，有關殘疾海豚一事，廣西漁政部門表示已介入調查，暫時未有結果。

咁即係廣西定廣州呀

又廣西又廣州？

做支那人慘啲定做支那動物園啲動物慘啲

老虎食草 有助消化

烏龜都要愛國

柒咗 睇錯 自膠
好似應該要分返開
老虎係廣洲動物園
海豚係南寧動物園
因為兩單新閒都係近期，上面啲人溝埋一齊講

睇錯 自膠

老虎信咗佛

咪又係喺個籠度

突然諗起尋日定前日 講話韓國女團徒手摸熊貓係辱華
吹到中國對動物幾好幾好

歐美大愛撚加各大組織：中國無問題

屌佢老尾 講個條友試下食草啦

垃圾支那

支那：老虎吃草也可活一年

來生不做終國動物

睇到隻熊個pose 忍唔住笑咗